一人一個青少年嘅思想比較成熟嘅例子

6.9嘉年華口號:
林鄭！落台！
林鄭！落台！
林鄭！林鄭！林鄭！
落台！落台！落台！

6.12抗爭行動口號:
撤回！
撤回！

反送中！
反送中！

抗惡法！
抗惡法！

唯唯：

香港人！
加油！
香港人！
反送中！

振奮人心